仲好唔好同呢個男仔傾計？

大家都有另一伴
而我對佢都無興趣
但係我地keep住傾計都有一段時間
都係傾下生活 工作 愛情

但係有樣野令我好唔鐘意
就係每逢星期日佢都會失蹤
因為同緊女朋友一齊

所以傾傾下佢就會唔見左人
直到星期一返工佢就會蒲頭

有時都覺得好似大家係度攝時間
傾計好似好無謂
但佢搵我既話 我都會覆既

明明大家係fd 不過好似傾到偷緊情咁
個感覺好唔舒服

唔好再搵佢囉 男仔係中意周圍firlt女

其實有另一半就唔好同異性傾計傾太密啦 就算只係普通朋友都係咁話 換位思考我諗你都唔想你男朋友有一個成日傾計既女性朋友 間唔中傾下就話冇乜所謂姐 更何況如果比你個男性朋友既女朋友發現左 可能佢會好介意 對方有另一半就識做少少

我無搵佢 通常都係佢搵我
同埋佢都無flirt我 正常傾計
只不過我覺得成日逢星期日就失蹤
好似搵我攝時間

咁又係 不過真心對佢無興趣
只係傾下計 但可能佢女朋友好介意
所以佢唔敢星期日蒲頭

你對人冇興趣姐 如果對方對你有興趣咁你就會變左拆散人地既八婆

我好愛我男朋友
佢對我無興趣
因為佢都會叫我珍惜男朋友
真係純粹傾計

只不過覺得 如果過左今日
佢又搵我 仲覆唔覆佢好
成日都星期日失蹤
雖然明白佢個處境
但係好似搞我係度同佢偷情咁

唔好傾
唔係為咗你
係為咗你男朋友

因為佢識尊重另一半你唔識

如果係尊重就唔會主動搵我傾計啦
主要係因為佢女朋友會check佢電話
佢女朋友唔知我既存在
但我男朋友知道佢既存在

我覺得我更尊重我男朋友

Gay

個問題就係
我可以直接講俾男朋友聽有呢個人
而我都直接表明佢有女朋友
我亦都會同男朋友分享我地傾過既野

但相反果個男仔就係唔想女朋友知

所以我先諗 明明大家無野
點解要好似好神秘咁

我都有個傾開計嘅異性friend，佢都有男朋友
我覺得好睇人，冇話應唔應該，又冇flirt冇盛就唔好諗咁多啦
我地有時冇覆大家一兩日，但之後會繼續傾。

反而你話人地唔覆你一日就話唔理人仲奇怪，佢平時唔係傾傾下消失都唔算攝時間

文盲就收嗲啦另一伴

on9仔

如果妳搾唔到主意的話，
我建議妳直接去問下佢女友，
佢女友意見應該最中肯

你唔覆人一兩日係咩原因？係end topic定點？

傾緊個topic 佢突然會唔覆
到佢許可既時候先出現

我個感覺就係 你想傾果時就傾
唔傾得果時就唔見人
好似搵我攝時間 搵人吹水

明明果刻我想傾 但你end左topic
我都會變到好無引

我已經決定 唔理佢

你對人冇意思又洗乜理佢係咪搵你攝時間
朋友之間都會搵對方攝時間好正常啫下話

其他朋友你都會咁介意？

會啊 傾傾下唔見人好無禮貌
好似唔係好尊重我

真係有野忙緊，同埋我地都唔係成日對住電話

message傾計唔係都係咁咩，如果一次過傾哂之後就好難有野講

R人吹水果啲係唔理你講嘅野，乜都吹，消失完唔會搵翻喎

你好似佔有欲好強咁
除左男友要擺自己係第一位，得其他朋友傾傾下消失左ok, 始終有其他野要做

我無咩佔有欲
只不過覺得好似好唔尊重我
想傾就搵我 傾到一半走左去
當我係咩

可能到我想傾 搵佢佢又未必覆

算啦 此post已完

如果真係普通朋友傾計
互相攝下時間傾計無咩所謂啦
咪得閒覆下 唔洗咁上心

我明唔係成日對住電話
我返工都覆唔到人

只係放假先係最得閒既時候
佢就因為女朋友而唔敢覆

到佢返工無野做就搵我傾

我無論返工放工定放假
我覆到都會覆囉

唔會好似收收埋埋
返工無野做先同我吹水
就係咁